# Rails app for a shoe store #

### la tienda contiene los siguientes elementos: ###

* Carrito
* Control de ventas
* Sección de favoritos
* Habilidad de colocar publicidad
* Habilidad para subir nuevos slides
* Productos
* Medidas
* Tags
* Paginas estáticas
* Users
* Control de stock por variaciones de producto.